[
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-2522ДВ\" нужно проверить уровень масла в корпусе главной передачи и колёсных редукторах переднего ведущего моста?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком из указанных случаев автоматическая блокировка дифференциала у трактора \"Беларус-1523\" выключается автоматически?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При скорости более 20 км/ч.",
                "При работе на склонах.",
                "При повороте передних колес на угол более 13°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким включением переднего ведущего моста (ПВМ) необходимо пользоваться при работе трактора \"Беларус-1523\" в режиме реверса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Автоматическое включение ПВМ.",
                "Принудительное включение ПВМ.",
                "ПВМ выключен."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой максимальной скорости рекомендуется пользоваться синхронным валом отбора мощности (ВОМ) при работе на тракторе \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "5 км/ч.",
                "10 км/ч.",
                "15 км/ч.",
                "20 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать, прежде чем соединять или разъединять пневматическую магистраль трактора \"Беларус-1523\" с прицепом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Заглушить двигатель.",
                "Отключить компрессор.",
                "Включить стояночный тормоз."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должна находиться муфта сцепления при переключении диапазонов тракторов \"Беларус\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Полностью выключена.",
                "Включена.",
                "Полностью выключена, а трактор остановлен."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-2822Д\" необходимо заменить тормозную жидкость в приводе управления сцеплением?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность промывки сетчатого фильтра гидросистемы коробки передач трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как правильно переключать диапазоны тракторов \"Беларус\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "При полной остановке трактора, выжав педаль сцепления.",
                "При движении трактора, выжав педаль сцепления.",
                "При полной остановке трактора, не выжимая сцепление."
            ]
        },
        {
            "questionText": "какое давление воздуха должно быть в шинах трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,6 - 1,6 кг/см2 (60 - 160 кПа).",
                "1,0 - 1,6 кг/см2 (100 - 160 кПа).",
                "2,0 - 2,5 кг/см2 (200 - 250 кПа)."
            ]
        }
    ]
    